[黃色youtuber] 今集薯茄Party Game笑到我肚痛

牙冰真係超正
大家唔好網絡欺凌唔該

拉

啲人都幾樣哀

又矮又柒

童童

hi五毛

精液同韓劇笑死

阿冰放咗好多成段片都好好笑黃色youtuber加油

唔好再post垃圾，屌你老母

hi
做咩

牙冰真係好正好好笑

不大於a cup(成個channel加埋)

垃圾就係垃圾 關黃藍咩事 老馮撐呀

牙冰好叻豬

樓主完全唔敢回呢個comment

童童劣化得好嚴皇重
都係牙冰最靚

唔垃圾

佢瀨尿牛丸都估唔到 做得好似

07:10幾搞笑

高ling可唔可以退出幕前 好柒尷尬

我都麻麻地佢